周子瑜真係無得輸⋯⋯

周子瑜真係無得輸⋯⋯對腳

好想俾佢當我個春袋係波咁踢

個閪臭架 嚟M果陣好撚腥
落雨對絲襪臭撚到你暈
柯屎果陣成個廁所都臭屎味

大腿咁撚粗

好肥美

又短又肥

想奶

都唔係好撚粗姐 岩岩好啦

現實睇就幼架啦

佢著咁高既鞋睇落去對腳都咁短既
應該係角度問題同條裙累事
定佢本身五五身

正路著左應該睇落對腳長左幼左
但佢著左都係咁柒

太粗了, 又冇線條

好短咩

後入嗰陣馬步夠穩

配合埋圓潤彈手大屎忽

長度ok, 但大脾粗過腰..

大脾要有d肉先好睇, 對小腿個線條就真係唔靚

呢D粗重野都係留返俾我頂喇

大脾好撚粗

呢啲先正呀

我反而覺得幾正

淨係對腳都玩成晚

咁叫粗 成班屌開骷臚骨

超靚